ConstructDelaunay			ok
 - list of triangles
 
 
- calcul du Voronoi
  ComputeMediansProperties		ok
    -define medians
  ComputeMediansIntersections		?
    ComputeMediansAroundPoint		?		revoir... (adresser les points...)
      -> compute ->Med
      
  
  each triangle Triangles[iT] (struct TriangleInList)
  is defined by 3 points:
    Triangles[iT].P[0]
    Triangles[iT].P[1]
    Triangles[iT].P[2]
 and 3 medians
    Triangles[iT].Med[0]   
    Triangles[iT].Med[1]
    Triangles[iT].Med[2]
      
      
      
      
           

  - pour chaque particule,                                      !!!!! AFAIRE ICI AFAIRE ICI AFAIRE ICI !!!!
    adresser une cellule de voronoi 
    = liste de points qui représentent les segments




- marquer les triangles qui possèdent un Pe comme point ???
- faire mieux le stack 					???


- peano-hilbert pour la recherche de proches triangle...


  



